迪士尼：2022年將會有星球大戰新三部曲

永續Star Wars

拍到佢爛

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

星球大戰:第10集

喺第一軍團毀滅後嘅幾十年，反抗軍同埋Rey已經成為銀河間嘅神話，但係冇人知道係咪真係存在過

有一日，喺某個星球嘅主角發現咗有關舊共和國嘅遺跡，並要尋找可以復活絕地組織嘅聖物......

同一時間，第一軍團嘅殘黨都發現咗呢個遺跡，決定要同主角鬥過......

反正都係copy and paste返4-6集，加返啲黑人，女權，致敬，但係完全冇創新故事

唔係Lucas導演已經唔應該睇，1-6已經夠

咩拍到佢爛
咪拍爛左囉

第10集
皇帝復活
Vader 復活
Ben原來冇死

Jar Jar Binks

Rey 女皇處女懷孕生子，千秋萬世，一統天下

Darth Jar Jar

屌唔撚會再睇

第11集
Jar jar 歸來
Dooku 複活

拍舊共和國好過啦

Baby yoda 呢

女權又用左
黑人又用左
今次用人妖做主角

我要索龍三部曲，不要垃圾

... 你冇撚野下化

1-6 complete saga

palpatine未死

Vader:屌你老母比我抖下

人人都係Skywalker

新三部曲可能只係掛星戰個名同宇宙設定
所有舊人可能都唔會出, 重新制作.

不過某程度上, 每一代人都有佢地自己既STAR WARS
好睇既自然會追返1-6.

可唔可以拍下舊共和,貼緊D星戰世界觀,唔好再玩超能力

人人有force練

Kathleen Kennedy仲要講明會講女權、種族議題，一大堆SJW既無謂野加埋落去，再次搞爛套戲

問你死未?

照出你未又係去睇 講經咩

restart個故事算啦

都第九仲有人支持叫人入場睇 究竟班人係咪仲想睇星球大戰

打左咁多年黑武士連孫都出埋世長埋大
啲科技都去唔返前傳， 啲複製人軍備勁過而家啲白兵好多感覺上

又出又出 幾時先係天行者結局

the rise of palpatine

拍索隆都好啦

唔計鳩fingfing個幾下
anakin vs obi-wan真係算係最好睇既saber duel

They fly now.

First Order
Final Order
Second Order
Final Final Order

邊個執導先

lalala lalala lalala you can be Skywalker
lalala lalala lalala I can be the Skywalker

The old republic 隻game force 表現仲勁過前正傳

Ultimate finalest order

remake算啦

又黎..
obi-wan外傳呢?

因Solo收咗皮，所有外傳電影已無限期擱置

重拍7喇

Disney+電視劇話會有obi wan外傳

重拍1，2，3好過

好拍唔拍拍個渣蕉蕉蕉既
starwars 都係睇宏宏宏 姐

你好快會收到迪士尼既邀請信,創作總監個位留左比你

認真咩,上UTUBE睇好似好正路下

為表達平權,支持新星戰搵東亞人種拍,一定要係最強JEDI

拍old republic喎 希望有revan

消息透露:2030年 星戰第13集出爐

每架at at裝death star炮

你形容得好好

不如改編新果隻game仲好

非skywalker 正傳阿
用全新角色講故事
好唔好睇/有冇人睇就見仁見智

係咩
obi-wan好似照去馬
不過唔係電影
係電視劇

會唔會有巴斯光年

Rose可以擔正喇

其實solo衰咩 ？

70年代 456技術上拍唔到高科技的世界
前傳用特技就拍到果種高科技世界
點知去到789 刻意懷舊跟返456

共和古拳法？

Ben英靈同rey做愛再生仔
所以係rise of skywalker

有rey bb就睇

我係廸廸尼揾個型又靚仔既男主角去溝Rey bb

迪士尼 咁奶共

下一集會唔會有 戰狼吳京 加盟??

"前傳用特技就拍到果種高科技世界"
所以咪比人屌囉

"啲科技都去唔返前傳， 啲複製人軍備勁過而家啲白兵好多感覺上"
starkiller
光速追蹤系統
bb8
你地心理作用啫

Source?

掃把仔做新Chosen One主角
用掃把當光劍用

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

下集主角9成9係黑人tb

咪又係成班港豬狗衝入去睇
抵制奶共迪士尼？不了

Esb 都唔係 GL 執導

Revan入咗正史，Old Republic 拍電影有望了

789最大貢獻係主角rey真係做得好
令到少左女權味道⋯
不過下集換人唔敢包

sith maul vs obi-wan + qai gon 先係最好睇

唔好搞爛埋個old republic 啦

123個大戰觀多啲
789反而變番個人故仔咁
啲唔識既人係咁pop up出黎

123要我睇啲假到喊嘅CGI
不了

Darth B. Yoda

123淨係堆配角都屈到喊
qui gon yoda motherfucker 赤武神 薩魯曼 Grievous

去到789個故仔照抄456
Rey同Ben條76打全場都算
你將456 D配角變哂Condom想點

一定要睇
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
...
翻版

最後大佬係唔係葉問？

最緊要拍得高質素，宏宏宏同蕉蕉蕉都唔係問題
隔離the mandalorian 蕉蕉蕉叫好叫座
新三部曲 宏宏宏咪又係成pet屎

利申覺得solo一般般

Solo直頭垃圾添喇

個花𡃁邊度係Han Solo??

唔提你套花木蘭嗱？

789集俾迪士尼拍搞到臭哂
仲想整臭starwars個朵

係
789真係唔記得啲配角名

葉問都做過Jedi，今次係未要Tony jaa + Yayan Ruhian + 馬東石

咁老實講打星戰，宇宙打杖係多CG架啦
唔通真係上太空拍咩

拍到好似陰陽路咁，有四五十集

黑女人未用

I am with the force, the force is with me...

She she了
之後屌埋ai

奶共迪士尼加埋小熊維尼入星戰未？

應該入埋Avengers取代埋Thanos添啦

係咪聽到789負評咁大，即刻搵返ＥＵ補鑊

葉問唔係Jedi

取代iron man呀
習大大係企係正義一方
中國隊長 Xi Da Da

奶共丹做果個武功高強既盲佬

原力檔光劍

Jedi fallen order已經有

Star war 10
The jar jar awakes

Star war 11
The last sith

Star war 12
Rise of binks

有D睇頭 好似換左MCU個輝神做監製 應該講故講得幾好

7 8 9根本唔應該存在
只係消費舊角色殺晒作帶入新迪士尼時代

當睇4-6嘅高清復刻

咁我寧願睇返低清4-6

仲嚟

不如講下第二個星系

7開始設定角色已經係失敗，完全無立體既奸角出現

出過啦

唔創新先唔會出事

其實本身7-9唔係咁樣

D&D

又出 點拍都超越唔到1/6
死都要拍爛 8-9 玩reylo 仲有肥閪rose已經想嘔

雷神啤酒肚

本身係點樣已經唔重要了
因為7-9都拍左出黎
除非有日迪士尼話7-9係垃圾, 重新改寫.

Sith lord jar jar出場

Jar Jar 係隱藏終極Sith大佬

乜撚野事呀

屌唔好繼續做爛佢啦

其實我覺得幾好睇

停啦好嗎